點解出面食豬潤比親都咁小家

次次都薄切
完全唔撚彈牙
特別譚仔
仲要先得果幾塊
夠你食定夠我食

因為係生意黎

食過橋好撚多豬潤

屌 單點真係好撚少
唔明咁慳做咩 原料又唔係貴